就黎考油塘棍van

考朝早九點幾，但係平時夜晚九點幾學車
得返幾堂就要考，有咩要注意？

多d望鏡，要比平時望得更多
記得上3檔
過死車，記得擰頭望鏡

熄冷氣，開窗
頭兩個路口睇唔到都可以聽聲

留名

準備定510

510

我就係咁啦, 放工食埋飯先學車, 次次學個陣都水靜河飛, 考就係中午11點幾好似
其實考邊度都一Q樣, 去之前GOOGLE MAP睇定哂3條路, 跟住個日早半個鐘至一個鐘落去實地考察下, 邊度死車多, 邊度多人9行出馬路, 比定心理準備自己, 到時上車就冇咁易怯

淡定d 多d望鏡 迴旋處睇清楚無車先出
考官其實要求你安全第一
記得做足哂d step 擰頭果d
淨底既交比個天
加油

一出去轉上或轉落果到勁多田螺車
上落山條路勁多死車紅van 要逆線
臨尾轉番入試場勁多阿伯阿婆妹下妹下

利申油塘考9點 肥左

我習慣一波起步之後就即刻轉二波，所以經常彎中一隻手轉波，一隻手轉軚盤，咁樣會唔會fail？
同埋我想問吓幾時要望中鏡？

會fail , 你轉撚完先轉波好難咩？ 以家賽車呀？

開車望中鏡就可以 唔駛咁著重

唔得嫁控制軚盤不當

我自己都係一波即刻轉二波 師傅教係咁
所以你自己要爽手d

肥過海皮
掉完頭出黎個燈位左線塞左 入右線冇望鏡
中國建築附近小心有大車係對面線
夠位過個官都會dup你

小弟學左廿二堂 1take pass
鯉魚門道小心超速

見到啲學神過迴旋處真係好驚 下下都硬cut 一係就過哂線

有彎就一波入左先啦 1邊轉一邊入要熟左先得

7月尾我都係考呢條線
好多貨車 d人又亂過馬路

咁你太遲轉波喇
比如有一個位(唔記得咩街)係燈位立即轉左
如果你排頭位，一波踩一下油轉完二波先扭右軚就啱啱好
如果一路轉波一路轉彎咪好唔定囉
就算分紙無tick其實都危險啦